{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004571",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페우즈"
    },
    "text": "カフェ内部は8歳以上のお子様のみ出入りが可能で、ペットは入場できません。 営業時間は平日は12:00から18:00までで、祝日は12:00から20:00まで、週末は12:00から20:00までです。 メニューとしてはマンゴー生クリームケーキが6800ウォン、クリームフラットが5,500ウォン、フラットホワイトが5,000ウォン、バニラビンラテが6,000ウォン、カフェラテが5,500ウォン、オレンジ搾汁ジュースが6,500ウォン、バスクチーズケーキ(グルテンフリー)が7,000ウォン、チョコスモアクッキーが4,000ウォン、ロータススモアクッキー(ピーナッツクッキー)は4,000ウォン、レモンパウンドケーキが4500ウォン、ロータスピーカンパウンドケーキが4500ウォン、ホールケーキ(1号)が38,000ウォン、イチゴ生クリームケーキが6500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェは何歳から入場可能ですか？",
            "answer": "8歳以上のお子様のみ出入りが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットはカフェに入ることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入場できません。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は12:00から18:00まで、祝日は12:00から20:00まで、週末は12:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "マンゴー生クリームケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴー生クリームケーキの価格は6800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームフラットの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームフラットの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの価格はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラビンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラビンラテの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレンジ搾汁ジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "オレンジ搾汁ジュースの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキ(グルテンフリー)の価格はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキ(グルテンフリー)の価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコスモアクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコスモアクッキーの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロータススモアクッキー(ピーナッツクッキー)の価格はいくらですか？",
            "answer": "ロータススモアクッキー(ピーナッツクッキー)の価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンパウンドケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモンパウンドケーキの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロータスピーカンパウンドケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロータスピーカンパウンドケーキの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホールケーキ(1号)の価格はいくらですか？",
            "answer": "ホールケーキ(1号)の価格は38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴ生クリームケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴ生クリームケーキの価格は6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 576
    }
}